export GOOGLE_APPLICATION_CREDENTIALS="/home/npointu/Own/justlost/justlost-app/JustLost-81e2cf15b1ce.json"

Pour déployer une fonction : 
firebase deploy --only functions:indexNewDocumentInES

toutes les fonctions : firebase deploy --only functions


pour tester avec firebase functions:shell
indexAllInES({collection:'declarations'})